食團年飯，我哥偷咗爸媽回鄉證

我爸堅持聽日返大陸，我哥今晚返黎食過年飯，偷左阿爸阿媽既回鄉證返佢屋企。

做到嘢，大家可以參考。

呢d就真孝子

咪由得佢地死囉，使乜搞咁多野

叻仔

會返返嚟

比佢去到關口都大撚獲啦屌...偷回鄉證有撚用咩

剪咗未

希望你頭家唔會散

屌食緊團年飯，老豆講佢今日先去完深圳一轉...全部人O左咀

唔好呀，唔好番大陸，依家大陸武漢有肺炎，好危險㗎

多謝巴打，你保護咗香港

返嚟咪盞累街坊

冇左過關可以做快證 要偷埋身份證先得...

黑警又想洗白

會唔會入左你數